波台有無人需要接機 ?

小弟今晚好得閒
怕波台班外國人唔識LAND香港
可以準備接機. 咩N_BEXXXXX / ERIKSEXXX 23 / J.HENXXXXXN etc